覺唔覺d四五十歲黽嘅人食完飯搵條脷做牙刷好核突

成日jip jip jip 好撚核突
有野攝住咪入廁所整飽佢囉呢個世界有牙簽架嘛
坐係office jip jip jip真係好嘔心